點防禦定點攻擊好

其實我覺得大家需要補位，有人睇水，特別係對付落單狗或手足既時候
然後狗戰術一般都係包抄，但係我地只佔大路唔重視小路，加上大家好似嚟玩咁覺得狗係唔會郁手既，導致被打被捕都係一大班人，完全冇空間可以走得甩。

點敏捷呀
Hit and run
不停留任何地方10 分鐘